邊隻洗鞋液好用？

自己用緊Jason mark 但覺得普通
見多人用R8 邊隻好用啲 有冇巴打分享下

用開威猛先生

又一個冇撚讀過化學嘅文科仔 問埋d弱智問題 洗鞋液active agent係NaOH呀 自己查下屋企乜野係NaOH啦

呢個年代仲有人洗鞋 ?

所以話現代人唔讀理科真係同弱智冇分別

覺得唔夠強力係因為濃度問題 自己諗下點解決啦 下下淨係識比錢買 有效成份一樣架傻仔

林鄭口水

真心建議用金寶綠水 成隻鞋浸過夜 第二朝擦兩擦新既一樣

Sneakerser+ 咁上下名

用開潔而亮

洗鞋梗係揾某著名波鞋group admin a.k.a 洗鞋佬